<resources>
    <string name="app_name">Kusi Warmi</string>

    <string name="title_Noticias">Noticias</string>
    <string name="title_Casos">Casos</string>
    <string name="title_Consultas">Consultas</string>
    <string name="title_Contactos">Contactos</string>
    <string name="title_AcercaDe">AcercaDe</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_example">Example action</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>



    <string name="haz_consulta">Haz tu consulta</string>
    <string name="acerca_de">
        Feminicidio
       Independientemente de la edad, escolaridad, clase social,
        estado civil, religión, raza o etnia, las mujeres se enfrentan
        a diversas formas de violencia por su condición de género, que adquiere
        diversas expresiones como la violencia psicológica, física, sexual, económica,
        patrimonial y feminicida -la que culmina en el homicidio y
        otras formas de muerte violenta de mujeres.

        El término feminicidio se refiere a los asesinatos de mujeres motivados por el sexismo
        y la misoginia, porque implican el desprecio y el odio hacia ellas, porque ellos sienten
        que tienen el derecho de terminar con sus vidas, o por la suposición de propiedad sobre las mujeres.

        Los feminicidios son la expresión de la violencia extrema contra las mujeres y niñas.
        Representa una experiencia de terror continuo, donde figuran humillación, desprecio,
        maltrato físico y emocional, hostigamiento, violencia sexual, incesto, abandono.

        Nuestro objetivo es mantener informadas alas personas y  alentarlas a que no
        se queden calladas por que la mayoria de los casos sucede por que no dices nada de
        lo que esta pasando.Nosotros somos:

        Android   Paola Schneider
        Web       Dusan Schneider
                  Nestor
                  Daniel
        Proyecto  Adriana



    </string>

</resources>
